話巨人係神作果d，其實有冇睇過鬼滅？

唔好話鬼滅，一套天空侵犯都夠贏

其實你有冇睇過巨人?

人地巨人用3季既劇情黎鋪排最尾一季既內容.

但鬼滅都一味打打打, 死完一個就出第二個人黎打

曲?

話鬼滅係神作果d，其實係咪剩係睇過鬼滅？

屌那星咁低級既引戰POST都有人上當

鬼滅打得黎有劇情，巨人有？

動物台好多新會然
假膠引戰po都認真覆
起底都唔識

咁都冇劇情? 你冇腦定係盲?

假膠引戰po都認真覆
你都唔好得去邊

你就真係似冇腦多啲

話鬼滅係神作果D,有冇睇過刀劍?

睇哂兩套動畫 覺得冇得比
漫畫淨係睇咗巨人
鬼滅絕對係好睇 但一定唔會係神作
巨人故事環環相扣 但鬼滅轉接位麻麻
同埋講嘅內容完全唔同 巨人講嘅嘢有討論價值好多
例如立場問題
反而鬼滅只係講碳治郎想醫好啊妹only
有同同伴嘅羈絆 但好籠統
簡單啲講就好似行貨嘅少少熱血漫feel
佢動畫係做得好睇嘅 表達想醫啊妹嘅感情好強烈
但唔會翻睇去注意伏筆同再思考故事

垃圾鬼滅 睇鬼滅既正一on9 仔 完

冇劇情你都可以up到咁多野出黎，你都算勁

呢幾日特別多

話鬼滅係神作,有冇睇過天竺鼠車車

膠post認真回

傻尻 我打一行叫認真。上面巴打打左十尻廿行叫咩？

又抽鬼滅水

曲到直 我就話刀劍世一

拉

人哋攞天空侵犯嚟比 咁認真做乜

條友擺明玩野
唔做認真答

利申
鍾意睇鬼滅

比得到巨人嘅
我諗得鋼鍊